sofi又壞？

有冇人同我一樣登入唔到？話有error